何文田忠義街晚上七八點路邊有冇位泊下車

要考路試？

唔係
想去體育館打下波

對出路邊大把位違泊啦
比人泊晒咪泊入個車場lor
高登咁多慈母mon post 巴打你斬夠膽咁detail

謝